林作啱啱係東張西望好型

好靚仔 個髮型好潮
有冇人見到

知唔知點解無人理你
你無左啲野啊

係幾型

圖呢